L'un des villageois, Camthalion, est très intéressé par votre robot. Il vous a longuement observé(e) alors que vous écriviez votre programme, et a souhaité écrire le sien. Le robot affiche cependant les lignes dans le mauvais ordre. Pouvez-vous y remédier ?

Ce que vous devez faire :

Camthalion a écrit le programme ci-dessous :

print("Ma devise est 'Parler peu mais parler bien'.")
print("Je m'appelle Camthalion")
print("Coucou !")

et il obtient en sortie :

Ma devise est 'Parler peu mais parler bien'.
Je m'appelle Camthalion
Coucou !

Il veut que son programme affiche à la place :

Coucou !
Je m'appelle Camthalion
Ma devise est 'Parler peu mais parler bien'.
Il vous demande d'effectuer les modifications nécessaires.
